[愛回家討論] 池美麗真的受傷了？

Bonnie

不知幾好睇
無佢邊有得笑

屌 做醜角係要出街俾人罵先成功
識唔撚識架

D人有反應已經做到個效果
可以叫成功

池美麗住大埔，見過真人

幾慘
本身只係少少肥
為咗拍劇夾硬keep住肥

嘔咩心
啲撚樣借啲椅攻擊肥婆咋嘛

睇佢做池美麗都不知幾好笑

寧願俾美國騎乘定中出死魚BONNIE?

其實佢要將美麗個角色演得好先會乞人憎
利申:唔鍾意池美麗做第三者 但幾鍾意佢本人嘅態度

緊係中出bonnie 喇

大佬啊，唔好咁痴線啦 仲要諗既咩

其實係編劇玩到佢咁, 跟本美麗個角色有好多發揮空間, 但不斷騷擾D主線CP先令人覺得佢討厭JE

我只係唔鍾意個角色，
唔係憎佢

安仔要諗下Bonnie其實都好着緊佢

記得姜大衛講過
當年佢同陳秀珍套再見亦是老婆熱播
佢唔敢出街 因為會俾人圍屌

屌
佢做第三者

唔係陳秀珍，係陳秀雯

有冇人知576片尾果首係咩歌
聽極都聽唔出

睇到有人鬧咪即係成功
當年子華唔記得係唔係拍宋世傑做奸角 奸到出街比人鬧

俾美國騎爽啊

bonnie
池美麗
朱凌凌

其實池美麗幾得意做得幾好加油！

G持
次次有佢果啲集數都笑到仆街

最鍾意睇池美麗
鍾凱琪加油

想要朱凌凌同金城安

成班虛偽怪,如果有咁醜咁肥既女人好似痴女咁追自己,咪又係會叫佢死開

見過隻騎尼怪,so?

sor 我係憎肥婆兼憎佢個角色

龜頭小嘴出嚟評下啦

係劇入面發花癲好撚黑人憎.....
說話 動作都唔撚自然 成隻河馬咁
你受傷 觀眾受罪呀⋯⋯
咪撚拆散Bonnie 安仔

其實佢都係演出姐 我覺得啲人睇得太投入
安仔同邊個一齊都冇咩所謂

btw安仔好靚仔

其實池美麗仆街在不自量力
格衰(多次唸計拆散人地情侶) 樣柒 肥豬身形 學歷又好似無
但佢追親果D男仔都有女朋友,姐係代表咩?姐係佢無條件又夾硬想追D條件好既男仔,好心佢自量下啦見倒佢就反胃

唔討厭個人，但個角色真係唔討好，本來博士條線冇左池美麗做嗰啲尻下尻下嘅角色都幾好睇，但之後最仆街係死都要拆散人地，之前扮有bb係S.O.受害者協會專登做嘅唔計啦，最近嗰集專登玩踢爆安仔講大話打機，然後死纏爛打迫人玩乜尻緣份遊戲

我阿婆後來係電視見到姜大衛同周嘉玲都會鬧佢兩個正賤人, 阿婆入戲太深

( Show Blocked User - 醉權甘奶滴

wfc

好鍾意池美麗個角色！想睇安仔比池美麗食

00豬話都唔知你班人嘈乜春

你做乜撚野

我做野唔洗你教,你唔好再阿芝阿佐

求其打句野係咪好型

死肥閪
不過好過肥閪陳嘉佳

美麗同安仔都幾襯
希望佢地最終一齊啦